一個人 同偕到老不靠運氣

如題

一個人要自己終老應該人人都做到

實情是，只有自己，才可以肯定與自己一生一世，「同偕到老」。

友善蛇失戀嗎？

在一起 也會不美

戀不來 從厭倦裡面偷取恨愛

hi 他首

手